4k想換部notebook/laptop

唔打機 主要上網同睇影片用

ipad

認真
小米筆記本 12.5 或13.3
上網 及睇片
唔用 e banking

同學 請閱讀題目

上lenovo student online store 是但執部$4000 既黎用

同學 請用下你個腦